{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61113&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기흥 파인"
    },
    "text": "龍仁市器興区農西洞98*5に位置する宿です。 私たちは最高の施設と最高のサービスでおもてなしします。 全客室には最高仕様のPC、高級空気清浄機、エアコンが設置されています。 様々な食べ物やボア、コーヒーも提供されます。 ヘアアイロンも備えられており、駐車場も広く設けられています。 バレットサービスと翰林大学病院の送迎サービスも提供しています。 客室内では飲食はできませんが、ホテル内のレストランではご利用いただけます。 駐車施設は計35台収容できます。 客室の内部にはウォッシュレット、NETFLIX、空気清浄機、PC、ヘアドライヤー/ヘアアイロン、システムエアコンなどが備えられています。 また、セルフチェックイン無人機を運営しています。 ご予約いただいた携帯番号に4桁の予約番号をお送りいたします。 現場ではキオスク画面の「予約認証」ボタンを押すと自動的に予約された客室キーが出ますので、自動入室をお願いします。 フロントおよびその他の施設にはスナックバーと広い駐車場があります。 宿泊の際はご利用が無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は龍仁市器興区農西洞98*5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "私たちは最高の施設と最高のサービスでおもてなしします。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室には最高仕様のPC、高級空気清浄機、エアコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "食事は提供されますか？",
            "answer": "様々な食べ物やボア、コーヒーも提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場も広く設けられています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "バレットサービスと翰林大学病院の送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で飲食はできますか？",
            "answer": "客室内では飲食はできませんが、ホテル内のレストランではご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台収容できますか？",
            "answer": "駐車施設は計35台収容できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部にはウォッシュレット、NETFLIX、空気清浄機、PC、ヘアドライヤー/ヘアアイロン、システムエアコンなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "セルフチェックイン無人機は利用できますか？",
            "answer": "はい、セルフチェックイン無人機を運営しています。"
        },
        {
            "question": "予約番号はどうやって入手できますか？",
            "answer": "ご予約いただいた携帯番号に4桁の予約番号をお送りいたします。"
        },
        {
            "question": "自動入室の方法を教えてください。",
            "answer": "現場ではキオスク画面の「予約認証」ボタンを押すと自動的に予約された客室キーが出ますので、自動入室をお願いします。"
        },
        {
            "question": "フロントにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設にはスナックバーと広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用料金はかかりますか？",
            "answer": "宿泊の際はご利用が無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 465
    }
}